陳帆咩事咁撚大汗

仆街焗完桑拿先出黎嫁？

個站搞撚到咁 無得撈啦

好耐冇出火

出多黎鳩up多幾次
過多排全港市民唔記得哂
咁就完美拆鑊
到時升職都仲得呀

個頭近呀

睇落有啲抑鬱

做人大方啲 好似黃錦星咁
鏟光個頭佢嘛